香港人大阪旅行上電視

人地請仲要食最貴

咩節目

かんさい情報ネットten

我killer仔係大阪到建立啲香港人形象比佢地d旅行香港人破壞哂 ，至少我出心齋橋嗰個叫我先

條仔我識

識李住大埔

屌佢老母

我都識

衣著好香港人

Ultra boost, jogger, north face 風䄛

再唔係superdry 風褸，十個著九個香港人

人地翻譯機用廣東話
轉頭佢地用英文

男：all back 女：長咖髮

根本就係香港人，認左
人地先用廣東話
佢地係要講英文

Yeah

發覺無端端戴帽啲香港人，通常都係男樣衰女醜樣

男：短頭髮
女：長頭髮

都唔係重點

有乜問題姐

你有睇就知有咩問題

我都識
但佢明明姓林住觀塘

講事實

邊個真

人地請唔食最貴唔通食最平

樣衰都可以嘈？
得罪你咩

有冇片

得條10秒片，個日本仔話今日片酬比你地食晒
之後條女用翻譯機
“Then you work more”

做咩無端端請人食嘢先

有咩問題？

有冇link？

影衰香港人，窮撚就未去日本啦，人請仲要食最貴,同蝗畜有乜分別

無睇呀，講你就講啦

你估間電視台同你一樣咁窮咩
個一千幾百講到明請就唔會計較

jogger配Ultra Boost=柒頭

睇唔到有咩問題
樓主又無講有咩問題

究竟成個問題係咩？
無睇開又唔討論得

全球女仔頭髮唔係長就短
髮色唔係黑就啡or blonde (無染髮個d)

人哋日本嘅電視台全靠sponsor

之前日本有個電視劇去南極拍都成億，食嘢 濕濕碎啦

我反而識你喎姜生

分分鐘係香港差緊卡數
一係駛老豆老母錢
潮人既廢青

利申 鳩估

香港人成日話大陸人點樣點樣
都唔拎塊鏡望下自己
五十步笑百步

講啲唔講啲，睇完都唔知有咩問題香港人去旅行有冇人請都會食貴野㗎啦，唔通有人請反而要待薄自己食松屋？

佢要野食多過要面子，上電視又點，理撚得你

點解香港人著親都一個樣

我都係咁諗 去得旅行就想食靚野嘆下嫁啦

香港人除左識踩自己人仲識乜

其實做節目有咩問題
如果佢地係當地人或者美國人
你會唔會又話人地柒
跟住有人留言話無問題
又叫我地去睇下就知有咩問題
屌呀 咁你開po做乜柒

Show Blocked User - 日本妹killer

屌你老母踩港崇日撚 正賤畜

我心斎橋最出名香港人

點解人地食就唔可以食最貴?
覺得人地食最貴唔禮貌咁點解要話請人地?

覺得衣著似台灣人

今次無得拗 個氣場9成香港人

唔好亂入港豬啦
日本節目成日都係咁

食最平就冇節目效果喇

人地請就係食乜都得架啦
又踩尻香港人？

入到室內食野都唔除帽

節目有咩問題
唔好下下屈人啵

成班係咁搵嘢踩人 咩心態

好撚明顯係節目效果
就算係 都係你自己話要請人
做唔到唔好咁口響

係我對你地唔住，片都無學人開post

得兩張圖 剩係話人地請佢食野佢叫最貴
講清楚啲發生咩事啦

上面仲要惡撚到話人戴帽就係樣衰

Agger
唔明有問題

屌倒返轉係香港人請人食嘢就會話“又要請又要嫌貴，無咁多錢唔好學人請食飯”之類

我想問
有咩問題?
定係佢地係樓豬FD?

咁都上到熱門 出黎回應下

唔知樓主有冇睇哂成個節目，如果有一係樓主影兩張相出黎看圖說故事嘩眾取寵，一係個節目組鳩cut。

首先我地本身係間鋪頭門口已經準備入去食，比節目組叫住左做訪問，一開始佢地都冇話要請，係講講下無啦啦話請我地一齊食，咁我無理由因為佢請而唔食自己想食既野而轉食其他，而我地入餐廳之前佢地其中一個主持入左去交涉，我唔知係叫間餐廳sponsor 定空張台出黎拍野。

另外無啦啦講英文既原因就仲on9，因為部機翻譯同聽廣東話都唔準 ，我相信一係用匪語，一係用英文先會更流暢。

而最後我女朋友講句thank you 再做節目效果都要拎出黎講，我真係笑撚左，你係期待乜都好平淡既節目你可以睇終國組目，呢d唔係好岩你睇。反正我地全程同主持同節目組都相處得好開心有講有笑。

而我樣衰都冇計，我亦都多謝我父母比咁既樣我 ，最後睇得出留言既巴絲質素有幾多，有d睇人看圖作文都可以一齊屌既，奉勸一句都係唔好上咁多child登，學下獨立思考先 唔係見到香港人就踩左先就威

其實係，見好多男女一齊戴帽懶係潮其實好撚醜樣

講英文有咩問題？
英文係香港官方法定語言

一打唔洗找

一陣冇你咁小器

樓主係咪私怨撚引人屌鬼呀
潛左去邊呀樓主

冇病戴口罩果啲都係

樓主唔好潛 出黎同林生對質啦

推
樓主上水啦

咁都熱門2日前 得果2 3頁= =

條片都冇

死垃圾廢青

樓主真係白撚痴 另外人身攻擊果d仲撚on9
成件事未知都算，已經一堆人衝出黎話鳩人樣衰 港仔衣著 戴帽遮醜乜乜柒柒
唔知d撚樣現實中係咪被人恰得多搞到好撚自卑定點 要係網上踩鳩人拎存在感平衡自己心理？
人地都叫有條女去旅行食玩訓，你呢？
不斷網絡欺凌 踩鳩自己人 屌左先算
香港玩完喇 唔好咁啦

林生好型

樓豬縮返入佢老母個閪度
林生好波

其實咩事

標準回覆
同中囯人一樣
ok？

可能係我欣賞角度有問題
只可以話個節目cut到你地個態度好閪
不過我揾唔返條片比你地自己睇返
睇完可能明

*我無話過你樣衰

我女朋友睇完都話
如果日本人咁講野，
會覺得你好無禮貌，
不過外國人所以無所謂

完全唔知樓主想表達乜 片又無得兩張圖 文字解釋又無 又唔知個節目講乜
做乜撚 你係咁意都搵條link啦

你女朋友係日本人？

冇片你話佢打人都得啦
咁嘅po 都有咁多正皮就知child登仔幾咁冇腦

Yes

屌 港蝗又影衰我地

唔明有咩問題
人地節目原意係請食平野？

樓主你而家都好無禮貌呀

其實我遇過幾次日本電視台
佢地一定水你做伏嘢
唔係冇題材

我女朋友睇完個post話樓主你係弱智崇日狗
利申我住日本女朋友住香港

Sorry killer係我個籠走左出黎 唔好意思

入餐廳除帽真係r晒頭
我，我老婆，老婆朋友 都唔會除帽亦未聽過要
即使懷石料理都無聽過要求除帽
咁注重形象既日本 會唔會用個帽形頭對住朋友食飯

唔排除果位巴打食親都米芝連3星 一定要suit dress code

開post叫你地班連登仔睇下日本節目有香港人
已經係題材啦，睇完唔明咪出返去囉

開po 片都冇條叫人討論， 依家仲串過馬撚屌人睇唔明，你咁撚唔想討論咪同你個女友講囉，係度貼兩張冇意思嘅圖再自已噏幾句就話係，叫你貼片又唔貼，垃圾香港人咪係你囉

乜都無講咁滯淨係話無啦啦有人請仲食最貴 然後話睇唔明出返去 你係咪弱智

節目效果又當真